時間係2020年1月1日1時50分，終於收到旅發局抽獎個email

6點申請
係7個鐘頭50分之後嘅2020年元旦終於收到用黎抽2019除夕獎嘅驗證碼

我都岩岩收到

未有，好心急

到宜家都收唔到

我早你1分鐘就收到
濕鳩政府
仲話選舉電子化
呢樣都做唔到點電子化呀

依家收到, 仲有無得抽

6點半申請仲未收到

dllm我都係1點50

人手sd係咁上下

推

。。。。我仲未收到

我都係1：30先收到驗證碼

收到4000蚊先 定收到驗證碼先？

想知即玩即贏果個係抽d咩

同我講登記成功但又冇編號on9

啱啱先收到

4:49分收到

早你兩分鐘，0148

你都未算遲
我今日先收到